一通點解仲係flash 網頁

又話update....

一通老細係古著撚，特登做到咁vintage

仲係12月喎

你地唔明，一通遲啲諗出自己版本既flash ，連Adobe 果part 都做埋夠晒secure

你地唔明，一通遲啲諗住出埋自己版本既flash ，連Adobe 果part 都做埋，夠晒secure

做SaaS 上市爆升

一通世一

之前見一通請programmer $19k一個月怕佢好多野做，
但睇黎只係maintain十世都唔洗用新技術大改

死埋

慢到痴線,頭先想禁入去改價,禁左十分鐘都入唔到

改名做 一通 cloud solution

入一次死一次

入唔到

算啦，間野等執. 10年前就話貪佢平，落盤快。 介面垃圾都接受算數
而家有牛牛仲邊有人用佢?

事實 老世唔俾人掂佢舊野 成日FF俾人偷出去自立門戶

我而家呢間都係，
個腦細驚到連programmer d 電腦連網都冇得上。

琴晚有email 話全新一通網但都係無

有app?

一通孖長買股係咪比較煩

知唔知你老闆遲啲會唔會加返個排行榜係新板度？